打過J算唔算處男

算
唔算

近日同朋友爭論緊呢個問題

去過車站算唔算搭過車?

聞過屁味算唔算搭食過屎?

Between 我嘅立場係唔算處男
打過j已經唔係純陽之驅

夢遺咁點算

唔算，直頭濫交添啦

處男，或稱童貞、童男、童子、在室男、花仔（香港），是指未與他人進行過性交行為的男性，處男一詞為相對應處女一詞而產生。

常識科未讀到？

打過J仲叫自己處男
你唔好咁大聲添呀，比人笑到你面黃

引用錯左sor

你用左手定右手？